（慎入）有冇人知咩嚟

拎去支那
應該會變成佳餚

下世小心啲

雌性甲蟲

金龜個類

玩屎蟲 ?